一句 Samsung Galaxy Note 7 令飛機幾乎要緊急降落

用手機開 Hotspot 同朋友開心 share Wifi 好正常，小編就見過有朋友設定佢個 Wifi (SSID) 做：有本事你就 Hack 我嚟用 (好有霸氣) / 每分鐘收費六毫之類…不過最近就有位乘搭美國內陸航班的乘客將佢個手機 Wifi 命名為「Samsung Galaxy Note7_1097」，仲差少少搞到航班要中途急降。

▲有乘客 capture 當刻航班上搜尋到的 Wifi 網絡

話說，一班由三藩市開往波士頓的航班上，機組人員嚇然發現於航班上搜尋到一個名為 Samsung Galaxy Note7_1097 的 Wifi 訊號，機長立即作出廣播並要求搜查全機乘客的行李去找出呢部「不速之客」。幸好，呢部所謂的 Galaxy Note 7 其實只係其中一位乘客手多多將自己手機的 SSID 改名為 Samsung Galaxy Note7_1097 而已。

如果全機改呢個SSID咪話唔過癮

你可以試下既